啲人所謂既高質其實咪又係羊群心態

其實依家啲人成日話咩高質低質
好多時所謂既高質都係羊群心態 人去我去 人試我試
仲有一大班既所謂KOL 咪又係收錢做打手
少人留意既野就覺得唔好 低質 劣質
真係膚淺